袁彌昌指父親袁弓夷行錯方向 「係我哋屋企一個悲劇」

...

袁彌昌說，「袁爸爸」近日親身到美國游說美國政界，望美幫助香港抗爭者的舉動，已經「返唔到轉頭」，已行錯方向。他又指，父親未料到國安法會即將落實，發表「消滅共產黨」等大膽言論和舉動，一旦國安法殺到，父親或會觸犯法例，令家庭不再容易團圓，「係我哋屋企一個悲劇」。

...

不肖子

你中出咗容小姐簡直係袁家恥辱

正一仆街仔

為左政治連家人都可以屌
難怪袁父錫個女多d

條友分分鐘一過咗國安法第一時間舉報自己老豆

垃圾牆頭草爲咗錢應該屎忽都可以賣

屋企有人走左歪路真係好慘
仲要係自己唯一個仔

好同情袁公
希望佢寫定遺囑一個崩都咪俾個垃圾仔

射落幅牆度好過

得確係悲劇，指阿仔你

射左幾多次精入去？老老實實

真係生舊叉燒好過

家門不幸

这是不可多得的好苗子！当真是块良材美玉，我见犹隣。若是在大革命时代，肯定把全家斗死！

由一出世就已經係

老竇要你教???

捉唔到老豆咪捉個仔，再逐隻手指寄返去，要佢老豆返黎自首囉

應該係佢個老豆佢咁做，保一家在港平安

老爺～

紅衛兵係咁。但已冇用，中共唔會再信佢

痴撚線，條仆街仔。做呀爸嘅對公眾都冇鬧過你最多避而不談，你居然公開批鬥？
袁老當冇生過算啦。

容海恩閪夾夾到佢轉軚?

學田氏兩邊押注？

文革鬥父母
有國先有家

聽聞容小姐被中出先嫁

我覺得成家人黃綠藍咩政治光譜都有齊 呢件事真係好撚好笑大家都唔知點面對大家

真仆街呢d人

生咗佢先係屋企嘅一個悲劇

要食野都唔可以係唔係都放入口

咩年代
飛去美國咪得

之前仔友做話唔同老婆傾政治 講到自己好撚委屈

分散投資既野你識條鐵咩

全家都未撚話佢

我覺得佢地有d似真田昌幸一家
放個大仔起德川家仲要做埋女婿
自己同個細仔就留起西軍

之前扮野啫,根本佢一直都係建制

無轉過

容小姐個閪有魔力
利申想屌

果然係不孝子

見到今日有個阿伯一拳打爆左佢張poster
佢都幾不受歡迎

我諗起諸葛亮，同埋諸葛謹
兩邊投資

有美國籍喺度大放厥詞

袁爸睇到唔好傷心
你仲有大把香港兒女

屌你老母
點呀想做現代廢版呂布？
認田家做老豆
好景既再跳埋認習總做老豆？

N姓家奴？

衰仔

容海恩都冇得留低
你覺得老共會留個二五仔？

賤婦

牆頭草垃撚圾

難怪個女同爸爸感情好咁多

生左你出黎真係個家既不幸
成世一事無成

同容海恩真係天生一對

你老豆成就係你幾多倍，同大陸打交道多過你食鹽啊，死蠢

射落海好撚過生你個仆街仔出黎

袁彌昌想改姓黨

生撚左個打靶仔出黎

佢咁講同脫離父子關係 冇咩分別

既然爸爸行錯方向，應該大義滅親，親手送佢上路免得之後受共產黨凌辱

係咪袁弓夷嚟

想中出容海恩

水野朝陽

唔出奇啊

同埋唔會好難面對大家架，因為中立撚都係藍，冚家都係攻擊黃

教老豆屌閪

養到咁大走去做紅衛兵，我係佢老豆真係心痛

行錯方向

生左個衰仔

出現了
子鬥父

批鬥老竇

真田家後期咁
一個要幫徳川 一個要幫豐臣
確保家族唔會絕後

其實袁家是咪學緊真田家咁賭晒兩邊？

入得新民黨, 又痴埋田家, 仲話自己中立
仲要老婆係容海恩, 有咩資格話自己係中立

今日881 主持人問: 國安法點行中間路線,
問咗2次, 佢都答唔出, 淨係話自己走中間路線
擺明用黎界淺黃票

生舊叉燒好過生你

今朝仲串鳩佢個妹同老豆 話選舉近先咁出位

义燒

醜板

老豆不怕強權企出來講野=行錯路

屌你老母係你自己身在既地方容不下其他聲音
邊個先係錯呀

正解

佢咁講仲証明左袁爸堅黃，分化撚可以死開。

老爺！唔好呀！我有老公㗎！頂盡啦！老爺

佢係target弱智，你自己諗下又又唔黃又唔藍国安法但係中間路線究竟係咩撚嘢立場

生個仆街仔出黎真係家門不幸

就睇得出小人性格 自保係你既事 但你自己做廢物就算啦

佢淨係識講: 我地行中間路線, 幫香港人發聲, 唔可以比任何人有35+
明明就係藍, 扮到自己中立

怪唔之得要娶容海恩呢啲閪女人啦 一樣咁閪

咁明顯買兩邊都有人信真係反面

生著你就真係悲劇

其實成家人講既野都唔好信
根本就東軍西軍。邊一邊贏都有佢地家族
唔洗理佢地
講咁多野。簽衰仔紙唔好要老豆d錢喇。
老豆講咁多。真係滅共既就滅左新抱先喇

認真 有個妹係到 佢老豆洗撚落注

推 7.1反國安法大遊行

中共港共特色 自己有自己講 無視事實邏輯

唔係因為佢食鹽多過你食米 d廢老思維
係你老豆講事業人脈好過你幾皮 證明才能俾你好
識是非黑白 為公義幫得就幫
仲有面話佢悲劇 你呢d真痴孖筋

戇鳩, 落注落到講天滅中共?

黃藍通吃家族真正人肉饅頭

佢d老牛聲miu左佢啦

依家成本好大咩
我就唔信佢會留係度乖乖哋被人拉

好多連登仔都屌自己藍絲老母

手心係爸爸
手背係老婆

污染咗條血脈啦

田少佢地牆頭草, 但從來唔得罪任何一邊, 係見高拜見低踩,
但你話袁弓夷用天滅中共黎落注?
咁都睇唔出分別?

一家人買兩邊
日本戰國時代嗰陣時成日都係咁

不孝後果可能好嚴重, 好似張學良, 害左全中國

肯肯定？

其實好多人都係咁
黃秋生同森美個仔都係藍

佢老竇生佢出嚟就行錯方向啦

諸葛家族3邊都有落注

當年讀UG仲覺得Derek教Chinese Foreign Policy幾好
依家睇返條友真係on9，唔怪得娶容海恩

賣父求榮

唔洗佢證明啦
袁爸身體力行去美國做遊說
技安法過左佢好高risk會被拉
咁都係鬼咁話佢個個去做遊說囉

分別咪係田家兩兄弟重有幾十年命
袁老難聽啲講句半隻腳都入棺材

呢家人好撚假

早知射條仆街仔落廁所啦

佢地23條之後應該得罪左大陸

你71歲嗰陣, 係咪會用自己條命黎落注? 贏咗, 咪又係乜撚都無
如果係, 我無野講

藍絲阿伯

所以話中立即藍係冇錯

田北俊（73歲）
田北辰（69歲）
袁弓夷（71歲）
兩個幾十年命 一個半隻腳入棺材

娶條臭貨就知佢開頭扮黃，黃絲又點會娶藍絲雞

田家得罪中共? 你係咪講緊笑話?

袁爸爸有6個仔女
應該唔係得一個仔

中立姐係 知藍係柒又唔敢認

同一條腸出
袁彌明個樣靚咁多又正氣d
佢呀哥隻眼向上戚 古古惑惑咁個樣
真係賤人有樣睇

幾時登報斷絕關係？

個女勁好多，個仔好似高分低能咁款

之前仲話中立
你含撚啦袁彌昌，之前仲諗點解有個黃老豆會有個藍新抱
狗公狗毑一擔擔

放入口都唔好搞出人命
影響後代智商…

袁公彌昌真人示範「屎片是何讀成的」

成日投反對票

兩邊押注, 一家人做場大聾鳳姐

紅 同中立 等於藍 冇分別

成日投反對票咁都比你講得出

叫撚埋天滅中共都兩邊落注， 講野用吓腦啦

*如何

生錯你呀仆街仔

咁你真係可以唔洗講嘢
到依家重對啲KOL,政治人物咁深信任
用命落注
坐監啲手足就真係用命落注喇

係為左曾經中出左一條賤婦連老豆都屌

個女又靚又叻 mimingmart又做得幾掂

仆街死肥佬

人哋唔係用命黎搏咩仲話人地買2邊
好似連登鍵戰咩

袁同容兩個 明顯食兩家茶禮

你入民建聯都無所謂

入過新民黨 藍絲都睇你唔起啦

田家今日開始先買兩邊咩
03年已經釜底抽薪咗23條啦

不孝子

分唔到家產唯有投共

明明同沈旭暉同出一系又稱兄道弟又自稱中立
一個變左黃國師 另一個變過街老鼠

文革時好多老豆叫個仔批鬥自己，犧牲自己而保護子女

如果佢真係坐監或者有生命危險
我實撐佢
最驚係好似燒山咁
晨早著草啫

仆街仔,生舊叉燒好過啦

最大個悲劇係無射佢埋牆

分分鐘佢係煙幕來咋 方便件野繼續服侍班支那官

十足真田昌幸同真田信幸一樣，一係仔死一係老豆阿妹死

爹親娘親不及毛主席親

點解袁爸爸話佢係father of six 同埋佢仲有冇同個仔contact其實 CCP遲早捉走佢個仔返大陸

內射容海恩，家門確不幸

買兩家保平安 一係到時仔救老豆 一係老豆救仔

佢自己行錯方向咋

你又知
唔比人地?

好撚柒唔怪得要食容以姨

奶容姨都唔夠，要奶埋共

屌。

你老竇未出聲，幾時輪到你呢條仆街仔出聲。

佢地一家人，2邊落注咁啦

為左塊閪，可以做到幾盡？

成家扯貓尾，黑白灰臉齊晒

兒子不肖媳奶共
家門不幸哀袁公

斷絕父子關係

燒山係純吹水
袁弓夷呢期日日游走美國國會，同議員討論下一步，7月1日上國會聽證會。
著草幫我哋打國際線有咩問題

呢家人嘅玩法係每一條水都有人，永遠唔會輸

因為中国強姦香港你老豆先返唔到黎呀柒頭

有潛力做黨主席

打靶仔！你老婆黑警任上啊！犯賤！

你去澳門賭場，係咪買哂大細圍骰就代表永遠唔會輸

生個咁嘅仔 家門不幸

咁pk

冇錯，一講政治一定俾全家圍屌

佢碌鳩就舉錯方向

on9...之前講天滅中共果d就唔計既

死鹹濕仔中出容狗 真羞家

你同姓容果隻結婚生仔就係喜劇

供書教學晒咁多錢養你，出國流學，屌你溝撚埋d老賤婦仲要中出埋單，你反省下啦屌

參考董建華同佢老豆

落注2邊有邊個敢講天滅中共?

東西軍win都ok
袁公又贏

嗱老豆，等呀仔教你做人啦...

真係仆街仔黎

家庭不再容易團圓，「係我哋屋企一個悲劇」。

係講團圓唔到係悲劇

定老豆係悲劇

中間？中間分𠝹!

完全諗唔明個關係。咁係香港講天滅中共。仲要一早講果d呢。又點計

知你藍啦

咁片入面 （LIve）
叫daddy個把男聲係咩黎！！！

屌條仆街仔
你老豆都成日避開唔講你 保護你 你咁L樣

諗起李國章家族

在董浩雲逝世以後，東方海外陷入財政困難，中華人民共和國政府透過霍英東出手幫助使東方海外走出困境，亦間接令董氏家族改變政治立場，最終捲入兩伊戰爭的襲船戰中，造成其旗下原在墨西哥灣與加勒比海一帶運輸原油的世界第一超級油輪「海上巨人號」（諾克·耐維斯號）無端在霍爾木茲海峽遭伊拉克飛機重創，沉沒在伊朗的哈爾克島（Kharg Island）海岸外之淺海海域。沉沒後的海上巨人號就以這狀態一直存留在海底，直到兩伊戰爭結束。

你搞清楚味

為左個老豆不如你都係叫埋你老婆行開一二面唔好阻頭阻勢

大義滅親啦!!

不肖子 仆街仔

批鬥自己老豆

睇佢個樣都知係鵪鶉
成世老婆奴

好膠袁爸有個乖女

好彩

袁老先生話佢結過幾次婚，有6名仔女，應該仲有其他仔㗎。

不肖子

屌你
以後點J

最新片

有呢個衰仔真係屋企悲劇，家門不幸

民革2.0

有得買晒兩邊唔好咩？

DLLM邊忽似

ED仆街仔射落度牆算鳩數啦

佢以為咁講就冇事，你老豆分裂國家你都有罪你老婆都有罪出你老婆啲屋企人都有罪，等睇戲

團圓你飛美國咪得

你睇下袁爸爸d 訪問啦
講到喊哂咁都係鬼佢抵拎奧斯卡

喂 正係鬥老豆點做中間派呀
唔洗鬥埋老婆咩

袁彌昌驚會做中央人質！

家門不幸！不孝子！

生咗個咁嘅仔係悲劇

佢老豆接受訪問都冇數臭容阿毛
反而佢個仔咁講嚟話佢老豆
呢啲反骨仔
中產真係接受到去投佢??

會唔會好似學真田家咁

我覺得係咁
好多人話袁彌昌係黃
佢借d意表態 係藍

屌！㩒錯負評

[⇩ 港獨強心針 ⇩]

人地唔使你撐
你以為自己咩大人物呀
成日係度鬥黃

冇射佢落海先係佢屋企既悲劇

父母恩情能報完，黨的恩情報不完

啱啊
所以你都唔洗咁大反應

屌。你試下陳雲喊睇下d人會點喇

正仆街仔

咁樣衰都接受到⋯

講埋啦
佢黃係一件事
佢個仔公然同佢打對台係另外一件事
撐唔撐佢，我係講論跡不論心
所以就算我覺得袁家係買兩邊
都唔代表我完全否定袁老為黃營嘅貢獻
所以根本唔係鬥黃
打個比喻
三國嗰時諸葛家夠買幾邊
但係我相信無人會話諸葛亮對蜀漢無貢獻

重有
我純粹表達
已經咁多年睇政治人物郁啲就反轉豬肚
所以唔會咁易信曬佢講嘅嘢啫
咁又自視過高覺得自己大人物咩。。
作為一個有質素嘅公民
自己分析思考然後諗支唔支持某個政治人物
唔係好正常嘅事咩

通常父子政治立場經常相反

蕭生係咁
肥佬黎係咁

睇下佢個衰樣 佢似梁振英多過佢老豆

呢個就冇咩所謂 但咩中立撚快啲死

有無屌容大媽屎眼？

即係老竇就比大陸制裁個仔就比美國制裁

文革
袁爸一定好後悔當年冇用condom

你個仆街仔！
見利忘義

都真係幾撚醜

佢娶到個咁嘅老婆已經係報應

天劈不孝子

唔明點解會揀個弱智既黎屌
真係咁肚餓咩？

體制內改革

用袁家既 dna 去改變共產黨

嘩屌，佢老豆都未嫌棄佢做中間超人同佢個共匪老婆，
佢竟然走去割個老豆蓆？
當初袁老應該射佢落牆

有你個仆街仔+ 仆街新抱已經係大悲劇啦

袁爸爸當日射你出嚟嘅時候，冇諗過佢嗰啖精最後會變咗一個社會敗類，真係喊得一句句，早知一早掹出嚟算數，而家世界多撚咗個垃圾

袁老你當係生少個算吧

仆街仔,養唔熟,有女老豆都唔要!

老豆冇盡到責任教好個打把仔

垃圾

熱狗page理大爆料又開始批鬥袁家

同理大一d 關係都冇，呢班人真係抗爭毒瘤

林雨陽？

大把人完全無父蔭
有個成功企業家老豆，夫復何求？

直情係，佢走左資未啊？佢老婆啲錢又走左未？

舊concept啦， 女好過仔啦

龍虎狗

生左條畜牲才是悲劇

肥版河村隆一

生到成隻賊咁

又話中國人要孝順既

如果係我個仔，我一定塞鳩佢翻入佢老母個肚度

人藍腦殘

正一袁父子弟

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

笑左

其實唔似 唔明點解個個都咁講

正死仔包， 老爸有良知過你， 你呢啲咁嘅忤逆仔， 袁老爸都唔想見到你

佢地有冇一半post係屌共產黨

十足十文革批鬥自己老豆

仆街仔

咁撚快就擺自己老豆
屌老閪變忤逆仔

真田幸昌

對眼向上戚既經典人物有...
陳同佳 梁振英 葉繼歡

三姓家奴做場大戲就呃到連登傻仔貼貼服服

垃圾投共，一定無好下場

正宗仆街仔系列之生舊叉燒好過生你

應該有一兩成屌黑警同港共嘅

生咗你就真係家門不幸喇
你連容嬸都食得落，直頭係男人中嘅恥辱

收皮啦！墻頭草！

侮辱曬佢老爺

自己唔帶套做左家族罪人仲好意思講

係

佢係咪好想睇自己老豆比共匪捉

爹娘不及黨親

你個仆街仔 爭住出嚟奶共 玩批鬥

活生生一個「生舊叉燒好過」既例子

第一次睇 柒到無眼睇

poster後面冇野嫁咩叫呀伯唔好咁勞氣，陣間爆血管投唔到後生仔

佢個女前港姐前議員上市公司主席 仲叻啦

Cls 袁爸聽到即刻想死

仲映衰埋水野朝陽

生咗你真係悲劇

真
袁爸都好靚仔

袁彌昌係袁家一個悲劇

袁爸爸請收我做契仔
我識自己去廁所

昌少佢形態成個公公太監！(無 lun 用)

你好過我，起碼有戰友

佢自己吊錯西先真

仲記得彭卓棋當年選學生會比人屌到仆街，仲話佢係死共狗

好一對狗男女
中出得葉劉隻狗都知唔係好人

文革

袁家買兩邊

買兩邊好正常

又一隻強國猿

good police bad police
上年又唔見佢出黎講嘢？

好像睇緊啲古裝劇，個仔歸順朝廷，然後同個老豆講識時務者為俊傑，良禽擇木而棲。

比人秒

當年射落牆好過

佢地屋企真係好得意

你夠屌藍老豆老母喇
有咩問題呀 白痴

無射落去，所以發生左呢個悲劇

容海恩用個閪落佢降頭

似佳仔